# CodeBook
CodeBook resultante do Trabalho de Conclusão de Curso de tema "Os Vieses Sobre a Diversidade Percebida de Gênero e Raça em Comunidades Open Source: Um Estudo De Caso". 

Link para a planilha: https://unbbr-my.sharepoint.com/:x:/g/personal/180017659_aluno_unb_br/EWEFMM5zsFhPjrTPEEksB80BFbqNG_Ff8RxTQlvmeQvYgA?e=RgNi7W
